想搵一個通知聆聲

以前gundam wing，有高達埋黎嘅時候，會有個信號聲，有冇人知我講咩，我都唔知點search...

DODODO

姐點？